經過上次雨革既教訓，大家今次記住唔好再比個狡猾政府拖延時間

一拖再拖只會消滅我地士氣
今次要速戰！

我地1點就會衝入去